有冇人有睇resident alien

播咗三集，睇咗三集，入面啲黑色幽默好撚過癮

好野黎